有冇人知呢一種舞叫咩？

唔撚知跳緊乜

開心舞

doggly style

後入舞

冇 俾我隔空屌緊啫

羅志祥

黃種人跳呢d簡直自暴其短

唔係咁開心呀嘛

咩咩妹跳舞

吓

睇到扯左

透明人間

笑撚死me

屌閪舞

吓乜，d屎忽肉fing唔起，因為根本就冇

係，蘿友冇肉又唔挺

睇佢背景第一下出火果時仲以為佢屎忽識噴火 我屌

動作好純熟

放屁姐

呢d舞先正，什麼Michael Jackson個d得啖笑

韓國舞

國技

摟屌舞

老舞

最新潮流